（長文慎入）單程證否決權大行動

睇完隔離個post 話澳門都可以否決單程證人士定居

覺得香港都應該立法咁做

邊個議員反對或棄權就是人民公敵

而家唔係每個單程證都要否決

香港只係要確定呢個權利

香港唔係收容港

你說我們悍衛自己的土地是法西斯？
我就大大聲係條街度叫：我係法西斯！

你罵我們保護自己的醫療系統是法西斯？
我就大大聲係條街度叫：我係法西斯！

指責我們愛護自己的司法制度是法西斯？
我就大大聲係條街度叫：我係法西斯！

怒斥我們守護自己的本土文化是法西斯？
我就大大聲係條街度叫：我係法西斯！

我們就是一班守護及愛護香港的法西斯！
法西斯不可恥！
可恥是一班打著大愛旗號賣港求榮的偽術黨！

推

光復審批權無違反人道原則。

支持

Push

一直都覺得要咁做
不過隔離post個巴打釐清咗 單程證的歷史&定義之後 先覺得 咁做的法理性原來係咁強
之前的討論焦點根本一直就係錯
出黎遊行的時候記得要話 增加 入境審批權
千祈唔好用 收回單程證審批權 呢d字眼

支持
絕對唔可以再無止境咁
比D毫無生產力嘅大陸人入嚟

支持，咁有乜具體行動？

可恨的是普通市民無事可為！

議員們去提出任何議案都有各種因素的考慮

他們未必為市民利益作依歸

至於以甚麼做依歸 真係唔知 亦唔想去估

只係知道呢班人好有私心，甚有妄顧香港市民福祉。

只求有朝一日可以離開這片混濁之地，移民一處需要我的國家，做一個受歡迎的移民，貢獻第二祖國。

可能會比人罵咁自己咪又做左新移民，所以我只希望移民到一個佢需要我，而我又想去的一個地方，講到尾都係要有技術或金錢。

下，打完咁大篇文FF完，最後都係搵地方走？

作為一個普通公民，無權無勢，你寄望我可以做甚麼？

無，只係見你又話大行動又盛，
諗住你會有乜大計救到香港啫

sorry 諗多左

對唔住呀巴打⋯個topic 有點誤導

如果有人可以令果班每月逗10萬的尊貴議員同政府做野實行否決單程證議案，咁就真係大行為了。

否則，我們最多都係鳩叫：「我係法西斯！」

幫推

仲以為樓主有大計
anyway 9叫好過唔叫，袋住先